喺英國做緊律師，你問我答

唔識BNO嘢 愛莫能助

bro wanna have some fun?

Hide Blocked User - 關心鬼婆

homophobia

I am helping you push this post, why don't u block 9 me

do

執左幾多塊樹葉

巴打做咩practice area

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

mate shut up you cunt

Project Finance

推

非常難

唔係倫敦

Where are you based now?
Which uni did you graduate?
What grade did you get?
How much are you earning?
How long have you been in the legal field?

英國都難?
一件magic circle加埋放幾百張TV
點計都唔係難
英國搵ifirm tc真心算好易喎
巴打咩u咩grad先

一堆

巴打咩bg唔重要
係你有咩問題係先？
理論上英國入大firm tc係好易 (入唔到就證明你水平唔夠，入到都唔洗串)
睇巴打你engine底 英文掂唔掂?
英文唔掂想入law呢行都死，仲想去英國做有咩特別原因先?
唯一係係英國做律師成件事真係容易過係香港做好多 超易入行
所以如果覺得自己呢家份工撈唔掂又覺得係香港爭唔到
咁番英國都未嘗唔係好事
唔洗太擔心 加油啦

咁我補充吓
對我嚟講非常難
對勁人嚟講唔難

真心 你入到係你勁啫
我地好多都係普通人嚟
邊入到MC

-
Russell Group
2:1
Standard salary range for City Firm around 70k
1PQE

雖然咁問有d奇怪但想問你果陣係點搵倒intern 或者你firm請唔請intern我近排搵winter vacation scheme 搵到想死想問巴打有冇d經驗可以分享

利申:野雞Russell Group Uni yr3 上年掹車邊2:1

想問如果係香港已經有first degree，係咪可以嚟英國讀senior entry LLB?
之後應該就係駁LDC等做trainee?

你有無做喺英國做vac scheme 或 intern 之類?

LPC 讀緊有無搵tc 心得

邊個practice area 冇咁辛苦？

去多啲Career Fair
Intern就考慮叩門
我Firm有Vac Scheme 但識我冇用 要識Partner
Vac Scheme 報名 都係睇成績同埋報名表有冇心機

唔識 Sorry

有做Vac Scheme 同 Work Experience
四份好似

Career Fair

唔使做Deal嗰啲
Employment
Tax
Private Client

而家乜fair 都無哂

But handling fee 小好多？

都係自己搵?

佢地興唔興靠人事/關係?

唔知乜嘢係Handling Fee

我係自己搵

我本身uk llb 2.2 返咗香港做咗兩年濕鳩工 如果想返去考sqe係咪都係嘥心機嘥時間嘥錢

聽說李斯特城大學幾好，個到生活環境點？易找工？天氣點？想為將來下一代。

邊到聽到話好

唔係啊 我覺得乜都試吓 如果真係有心做返呢行
但SQE 都要搵到Firm請 有實習經驗先得
乜都報吓囉 大中細Firm都試
但 2:2 係會難啲㗎啦 要有耐性

要搵sponsor真係好難 加上唔知呢個時勢仲請唔請人

要睇埋科目喎
同埋英國人大部份都去唔同城市上大學
唔會為大學而搬去一個城市
我有朋友以前住Leicester 都幾好 佢幾鍾意
搵工就視乎工種啦 好難答
天氣就一半好一半壞 但壞都唔會似香港咁狂風暴雨

其實Law Firm請人係睇能力啫
如果係叻嘅 會搵到嘅
我自己係拎Tier 2
都有朋友係拎Tier 2 亦識幾個拎Tier 2嘅Trainee
但通常係大Firm嚟
而家少咗請人 但Trainee Intake都冇乜聽話Cut

有冇咩tips sqe嗰兩年好似paralegal都得
所以真係有人肯俾tier2就得
我驚2.2直接俾人screen走

Tips就 乜Firm都報囉
不過可能會直接Screen走
有冇特別理由所以考得差？
有冇諗過NY Bar？可能可以試吓
我都考咗

懶
Ny bar考完喺英國有咩用？